二手ukulele一問

呢排悶悶地想買支ukulele玩下，可以去邊度買?

利申，要靚聲

自己上去睇下試下...